<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<offers xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1">
    <o id="CL61003" url="https://www.zegarki-diament.pl/produkt/zegarek-damski-cluse-triomphe-rose-gold-white-bicolour-cl61003?%3Futm_source%3Dceneo%26utm_medium%3Dcompared%26utm_campaign%3Dfeed%26utm_term%3DZegarek%20damski%20CLUSE%20Triomphe%20Rose%20Gold%20White%2FBicolour%20CL61003" price="405" avail="1" stock="1">
        <cat><![CDATA[Biżuteria i zegarki/Zegarki/Zegarki damskie]]></cat>
        <name><![CDATA[Zegarek damski CLUSE Triomphe Rose Gold White/Bicolour CL61003]]></name>
        <imgs>
            <main url="https://www.zegarki-diament.pl/products/CL61003/damski-zegarek-cluse-triomphe-rose-gold-whitebicolour-cl61003-(4).jpg" />
            <i url="https://www.zegarki-diament.pl/products/CL61003/damski-zegarek-cluse-triomphe-rose-gold-whitebicolour-cl61003-(3).jpg" />
            <i url="https://www.zegarki-diament.pl/products/CL61003/damski-zegarek-cluse-triomphe-rose-gold-whitebicolour-cl61003-(2).jpg" />
            <i url="https://www.zegarki-diament.pl/products/CL61003/damski-zegarek-cluse-triomphe-rose-gold-whitebicolour-cl61003-(5).jpg" />
            <i url="https://www.zegarki-diament.pl/products/CL61003/damski-zegarek-cluse-triomphe-rose-gold-whitebicolour-cl61003-(1).jpg" />
            <i url="https://www.zegarki-diament.pl/products/CL61003/cluse-triomphe.jpg" />
            <i url="https://www.zegarki-diament.pl/products/CL61003/cluse-pudelko.jpg" />
        </imgs>
        <desc><![CDATA[<p><strong>MECHANIZM:</strong> Damski zegarek CLUSE Triomphe Rose Gold White/Bicolour CL61003 wyposażony jest w kwarcowy mechanizm, zasilany za pomocą baterii. Posiada bardzo wysoką dokładność mierzenia czasu +/- 10 sekund w przeciągu 30 dni.</p>

<p><strong>KOPERTA:</strong> Mechanizm japoński mieści się w wytrzymałej kopercie w kolorze r&oacute;żowego złota. Koperta wykonana z ALLOY&rsquo;u, czyli bardzo popularnego stopu metali na bazie mosiądzu. Charakteryzuje się stosunkowo niewielka wagą, a jednocześnie dużą wytrzymałością. Koperta nie zawiera niklu i innych pierwiastk&oacute;w szkodliwych dla zdrowia. Wykorzystanie wysokiej jakości stali w deklu (dolna część zegarka) gwarantuje, że czasomierz odporny jest na korozję i uszkodzenia oraz nie powoduje alergii. Stop stali szlachetnej charakteryzuje się optymalna odpornością na korozje. W zegarkach CLUSE wykorzystany jest jeden z najlepszych stop&oacute;w stali 316 L.</p>

<p><strong>SZKŁO: </strong>Zegarek wyposażony w szkło mineralne ( 5 stopień w skali Mohsa) - najczęściej spotykane, bardzo przejrzyste, czyste, cienkie, elastyczne i odporne na pęknięcia.</p>

<p><strong>TARCZA:</strong> Tarcza zegarka w kolorze białym z indeksami w kolorze r&oacute;żowego złota zapewnia przejrzysty i nowoczesny wygląd.</p>

<p><strong>BRANSOLETA:</strong> Wykorzystanie wysokiej jakości stali w bransolecie gwarantuje, że zegarek odporny jest na korozję i uszkodzenia oraz nie powoduje alergii. Jednolita bransoleta w kolorze srebra i r&oacute;żowego złota, oraz charakterystyczne zapięcie sprawiają, że ten rodzaj bransolety wygląda jak stalowy pasek.</p>

<p><strong>ZAPIĘCIE:</strong> Standardowe zamknięcie na podw&oacute;jny zatrzask gwarantuje posiadaczowi tego zegarka, że nie zsunie mu się z ręki nawet w momencie niechcącego otwarcia. Natomiast zamknięcie bransolety odbywa się przez zatrzaśnięcie.</p>

<p><strong>WODOSZCZELNOŚĆ:</strong> Zegarek z wodoszczelnością 30m (3 ATM), gwarantuje właścicielowi, że nie musi bać się zachlapań, czyli np. mycia rąk.</p>

<p><span style="font-family:verdana,geneva; font-size:10pt">CLUSE to wyszukane połączenie tradycyjnych i nowoczesnych element&oacute;w, kt&oacute;re stawia na minimalizm i ponadczasowość. Zegarki stworzone dla kobiet poszukujących uniwersalnego gadżetu do każdej stylizacji - od eleganckiej sukienki po casualowy denim.</span></p>

<p><span style="color:#ff0000"><strong>Nasz sklep jest autoryzowanym przedstawicielem marki CLUSE. Wszystkie damskie i męskie zegarki tej marki zakupione w naszym sklepie są nowe, posiadają 2 letnią gwarancję i zapakowane są w oryginalne opakowanie. Do zakupu dołączamy paragon (lub fakturę VAT).</strong></span></p>
]]>        </desc>
        <attrs>
            <a name="Producent"><![CDATA[Cluse]]></a>
            <a name="Kod_producenta"><![CDATA[CL61003]]></a>
            <a name="Rozmiar"><![CDATA[MISC]]></a>
            <a name="Płeć"><![CDATA[Damskie]]></a>
        </attrs>
    </o>
</offers>

https://pastebin.com/raw/bF6H6qMC

https://zegarki-diament.pl/ceneo.xml